明明對我冇feel 都仲要撩我

屌你

唔好玩我既感情得唔得

唔係㗎
我都好鍾意你但係冇講出口咋

唔係囉
我都好鐘意你㗎 但有個好有錢既媾我 我受左佢

撩撩下唔撩先pk

Exact7ly

屌係咁架啦 過眼雲煙

同時撩緊十幾個 漁網撒網

我屌你啊 你知唔知對住你忽冷忽熱我好辛苦

屌你
我追緊個女仔都係咁
呢頭話約定我一齊去睇一齣戲
隔幾日問佢就話已經同frd去睇咗
你咁樣即係想我點呀屌你

即係你錯過左囉
On9
佢講想睇就約定即買飛啦 仲隔幾日

Sor囉
想見多佢幾次嘛
即刻買飛又好似chur緊佢咁
你明明約定咗我㗎

但係佢都冇feel
你都唔會隨街撩舊豬扒啦
唔明佢想點

依家啲人就係享受flirt嗰個過程 或者悶嗰陣咪撩下你 得戇鳩仔先會上心
利申 戇鳩仔

你有無主動同人地傾下計先？？
次次男主動，會以為你無興趣而走。

連你自己都睇得出人地對你無feel
咪由佢囉
就算人地撩十個又點
總之唔揀你就係咁簡單
再講 你有權唔理佢
好心啦 男人老狗

屌我巴黎既

消閒

屌你巴

我都係咁既情況

秒覆佢，但佢唔會秒覆你，而且已閱不回/不閱不回

一於hea 覆， 哦 喔 嗯 好 係 正 掂 岩 對

慘得過我拍拖都忽冷忽熱
早上拍拖mode 夜晚就分手mode 第二朝繼續loop

咁仆街

Know that feel bro been there

成日叫春 人地俾機會又唔識做
唔識媾女 都要識俾人媾啦

冇救啦 mola mola

我屌鳩你啊
本身係佢主動傾起食炸雞
最後約佢食佢又話唔制（已經話車佢）
星期六日溫書 佢又冇啦啦帶埋fd黎
食飯都係咁
想有二人獨處既機會又冇
跟著平時又wtsapp我問我考試點/聽日得唔得閒
點溝啊屌你老母

佢傾起食炸雞就約啦 點解你地硬係要再約
機會過左冇嫁啦

屌你我即刻約啊仆街
佢話有間xxx好食
我問聽日一唔一齊去食
跟著佢話 「唔出😂」
食屎啦

陰公

咁條女捉到你路
吊你癮 你又願意上吊
可以點幫你

已經睇唔透呢場遊戲
神又係佢鬼又係佢

所以咪喺度講

條女已經領先左半場
下半場巴打需要麻煩反cup或者帶隊離場

條女識玩
係鍾意你向左走向右走 吊住你 咁就爽

已經執緊嘢

唔理佢

通常講完之後冇幾耐又會故態復萌

很好
下一場打算係主場作賽定再次作客

唔好執嘢住
嚟緊情人節 有節有機

大家都SP 無問題， 唔好玩人感情啦

唔知仲有冇下一場
冚家剷 又就黎情人節

明顯攝時間喎ching 唔好咁上心

唔好咁啦好冇
希望越大失望越大
唔想到頭黎又sad多次
我已經開始嘗試唔理佢架啦
趁早放棄冇咁hurt
唔好又引我好冇

其實已經心中有數
好心淡
都唔好話溝女喇
點解大個咗想揾個人真心當我朋友都咁難

而家問定佢2月14日得唔得閒
得閒約到 = 得咗
唔得閒 ，提前推後 = ice ice
完全唔得閒 = 垃圾低等冰 可以執嘢

巴打試下一開始唔好對人咁大期望先？
就算人地主動搵你先 都睇下同佢相處既質素係點再決定交唔交心
好似1999咁sorry 最主要係一開波有時普普通通唔好完全投入 過程中先慢慢放感情落去 反而係你有收穫果時會特別開心 同埋都會投入啲

唔係好害我啦好嗎？

我都係講你心個句姐 唔講你都諗左

呢位巴打有道理

隻隻屎眼都值得屌

都冇咁快諗交心
已經係當普通朋友咁
但而家係佢唔當我係朋友/對得關係喎
約食飯又無啦啦嗌d唔熟既一齊 （朋友會咁既咩 ）
傾都興致勃勃話出街
問佢佢又唔出
已經想放棄 投入咗同付出咗，到頭黎關係連對等都稱唔上
不過點都好多謝你個comment

有同感，完全唔識點對佢

條女係咪outgoing果種黎

係
但係不過就算平時同朋友相處都冇理由咁下話
我覺得唔大關係喎

我連中兩個都係咁對我
好心無feel就直接講 傾傾下又唔理我但繼續上線

大關係的 outgoing既人比較識控制個節奏 簡單啲講係有自己同人相處既一套
同佢地相處唔好諗佢地作為朋友/情人應該點 而係順住黎會舒服啲 同埋個人經驗 對熱情既人最好唔好熱情過佢啦

然後先發現為咗佢 呢段時間不斷眨低自己 已經唔記得自己其實都有價值都想有個人對自己好

咁既話其實對住佢真係好辛苦

算啦不如

我唯有同自己講拍拖都唔係咁啱我
但尋晚同fd出街 望住佢同個男仔傾電話又笑到勁開心咁 又心郁郁想搵到個對我好嘅人 俾人鍚下 唔洗樣樣野自己一個面對

啱啊
人類係群居動物
曾幾何時好豪氣話有班fd陪自己就得
但係d fd最後都出pool
剩返你一個
你又冇理由要人陪你唔陪另一半

你照平時咁同佢相處你真係想死 試下以退為進都得既 等佢搵完你 你得閒既就回多少少 唔得閒 唔想傾直接同佢講遲啲傾 show到你唔係被佢食住
其實最緊要係心態 好似你約佢佢咁撚鳩話唔去果時唔好灰 試下講下笑咁：係咪玩我呀姐姐 又話想食又扮晒大牌咁 之類既說話 佢約埋啲唔熟既fd 你就過程忽略多啲佢 直接同佢個fd傾多啲
唔只係溝女 其實想識朋友都可以試下咁做
不過當然都要問下巴打你自己性格點

係啊
可惜宜家搵到嘅男仔都係傾傾下無咗影
利用我黎攝時間

做曬主動又點吖
女追男隔重紗喎
明明係佢撩人先
宜家已讀完我已經主動搵
又再俾人已讀
重複又重複
呢啲咪犯賤囉

咁我又真係本身比較慢熱既 （呢個我認）
但係根本都唔feel到同佢有mutual status
尤其你第二段咁
如果到頭黎其實佢根本都唔當我係咁重要
純粹hi bye fd攝時間
又何苦
所以我都嘗試冷待佢
睇下佢會點

好慘啊絲打

最慘係佢會覆你兩句 等你以為自己有希望
點知到最後又係俾人已讀

我接受咗
佢不讀我

細個成日係咁
大個冇乜對象撩得落

願者上釣有乜好怨
七左嫁啦 下個啦